陳浩天：你地咪咁天真啦，而家係咪都比中共當講獨。我G20嗌唔嗌港獨又有咩問候？

大家可以無視樓主依條分化撚

錯焦點
鬼唔知澳門新彊西藏做順民都會俾中共搞
依家係面對歐美社會
講人權佢哋肯幫
講獨立佢哋一定唔想干涉

條友出小句聲當幫手啦好心

G20係做比西方睇呀

屌那星,你真係唔撚識既喎
美國果把尚方寶劍香港關係法只係講緊香港必須有高度自治

你唔貼題,唔通叫Trump幫你獨立?

屌你老母唔好代表我

你自己講港獨，同中共話你港獨係兩樣野。
外國媒體係識分，唔好當d外國媒體係傻仔先得架，人地係香港拍攝遊行資料全部係反送中

佢講得冇錯 大陸係唔係都覺得你反佢就係獨立

佢講乜嘢只係佢個人意見唔代表香港叫佢收皮

偽港獨又出黎搞屎棍

中共點睇唔同外國點睇
唔好偷換概念

識唔識分輕重緩急？

陳生錯重點, 成場大龍鳳係做畀外國睇, 唔係中央, 中央上綱上線係佢地份工, 我地唔需要阻止。
但出到公海, 我地香港人將會有機會set定議情, 為69 612 616定性。
我地講咩, 媒體就抄, 外國政客背書。
講錯野, 外媒就只會抄最吸睛嘅野, spin到冇雷公咁遠去駁上位, 外國政府就會混亂唔知endorse緊咩, 事敗。

大陸點睇WFC啦人肉錄音機今次係去G20係比Trump睇

美國只會幫你暗中獨立
睇台灣就知啦, 美國在台協會根本就係大使館黎
之前仲講明入面有美國海軍陸戰隊駐守

香港果個總領事館實際上就係大使館
香港總領事館係直接歸美國國務館管,唔係跟美國駐華大使館

大家心水清既話，而家既目標根本唔係講獨立

青山派成日標題 CUT 頭 CUT 尾玩分化批鬥

香港沒有分化青山派生存的空間

雖然我都係毒撚但明顯依家未到時候

你最愛個天哥仲做緊碌撚隻狗啵

你而家係做比外媒睇，又唔係比中共睇

維持到落去，爭取到普選，繼續3權分立
咁樣過多十幾年同獨冇乜分別
因為已經愈行愈遠

適當時候就做適當的事

咁都唔明白就唔好學人搞港獨

唔想割 但建議戴腦做人

搞分化都唔好低b 好冇

不如試下推香港加入united states?

可唔可以求佢唔好去

當年堡主係連登英雄黎架,點解而家變左狗雄架

先唔好講佢係咪鬼，係咪分化
佢當自己邊個？

如果搞柒左冇左條人權法，佢係香港千古罪人

佢講乜野只系佢個人意見
因為佢個民族黨已經畀特區政府定性為非法組織

佢絕對有自由表達意見喎 唔通你地想好似共匪咁阻佢？
同埋唔好唔記得5年前 都好多人話唔好做xyz野呀（包括我自己）但事後睇返咪覺得根本無必要阻

咁似教主嘅

幫你地爭取又話分化，真係好難做囉

而家直頭話唔叫中國台灣
佢都唔識咩叫能做不能說嘅

牛鬼蛇神又開始搞野
香港人睇路

天仔答左你，佢而家咁多人屌佢都要林鄭化一意孤行係為左咩？

大陸都唔會講出面啦，我地又何必講出面？？？？？

唔支持佢到時叫香港獨立
但贊同佢話喺共狗眼中普選同港獨冇分別

佢咁講得姐係去到一定會舉港獨牌啦
屌你老母有無義士阻鳩呢條仆街

香港獨唔獨立對鬼佬黎講根本wfc
但共狗搞香港自由人權法治，鬼佬會幫香港

其實有佢一出現肯定變港獨
一步步黎啦好嘛求神拜佛佢唔好出現喺現場，做backup算啦

咪撚去啦屌你老母

佢個世界只係得港獨，覺得所有野都同港獨有關

求下條友唔好去啦少佢一個唔少但可以避免唔少問題 佢算係港獨既代表人物呀去乜9 港獨西方係唔會幫我地嫁

諗定點補救好過

屌 今鋪佢仲衰撚過泛民

佢根本係共諜 講完

不割席，不督灰，不分化

如果外媒唔識分
立即叫黃台仰講獨立丫
睇下仲有冇人理佢

反送中=港獨 咁同班大陸撚諗野有咩分別

外國唔贊成港獨架喎
你要講D佢地都支持的野先得架喎 (e.g. 真普選)

我有個問題, 如果大家爭取唔到真普選, 下一步應該點做?

講都唔比，連登定連共？又話民主精神，喺邊？

某啲人講到咩鬼佬唔會支持所以唔好講，你地同雨革嗰陣啲糾察有乜分別？你係邊個？唔比人講野？又話唔分化唔督灰，定係自己覺得OK先唔分化同唔督灰啊？依家共狗話你係港獨你就驚？咁快割䉀？自我審查？

反省下啦。

你當陳浩天一個人可以影響到佢哋錯判形勢? 唔通因為有人講咗港獨佢哋就原本支持真普選都變唔支持?

深夜老別多屎忽鬼引導

唔想同佢拉埋一齊
而家佢硬要走埋黎

想搵國際社會幫忙，而國際社會係想香港維持現狀居多
否則點解黃台仰李東昇做咩唔做宣傳港獨

認同